岩岩中出完SP 覺得好對唔住佢男朋友

我應唔應該再搵呢個sp好...?

佢同我講過佢男朋友識左佢好耐
由中學識到出黎做野都成六年 對大家了解都好深 都好sweet
但佢地一直冇公開大家關係俾中學同學知 而係玩地下情 (佢同我講同同學關係幾差下)
最近佢地嘈架 質疑大家應唔應該繼續拍拖 冷戰緊
就係咁 佢搵到我 約左我出黎
佢出黎果陣時都幾怕羞 唔多講野 真人同相都一樣 應該冇P過 ok靚既 皮膚都唔錯

直到搵左間餐廳 佢先肯開口同我講野
大家傾左一陣計 飲左一陣酒就去左酒店
當晚大家有共識過唔洗套 但係唔好射係入面
佢自己都好聽話配合我
但輪到我射果陣 我收唔切掣。。。射哂落去
我本身諗住即時抽出黎 但奈何全身抽蓄緊...
我就緊係即時講對唔住啦 但係佢都係嬲爆爆加兩滴眼淚咁著返衫走人 咩都唔同我講

成晚溜溜長 竟然因為我一時大意而搞到咁既結果 係你同男朋友冷戰既時候搞D咁既野 你走果陣時仲未射patpat仲滴緊水 而家連whatsapp 手機都block哂我 我知你真係好嬲 但請你俾一個機會我

我真係好對唔住你啊 希望你俾個機會我道歉啦 如果你想的話 我會負責任架

Gay

我搵唔搵佢好 我唔想再傷害佢

屌 怕撚呀 男人唔會大肚

而家d gay post幾好睇

困係入面好難洗嘛

有啲道理

見到佢D眼淚伴住patpat D水一齊滴
真係好心酸

This

有無諗過去sod編下劇

未入黎都知gay

男朋友